一早起身暢順番工 再係公司樓下買個黃店渣哥食 真係享受

觀塘道要人呀

1

2